921 捉妖小隊已經成立，一定見血

成員有唐憎、悟空、豬精、沙僧

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！